而家打j 有啲為打而打

好冇癮

係

請問，唔係為打而打會為咩而打

爽

留意返，
打丁係過程
爽係結果
為打丁而打丁本身就係為爽
難道你會剩係打丁唔出野？
咁既話閣下就真係為打而打

代答

你一定係岩岩打完j 聖人mode緊

為我而打

打完就見到呢個post

打丁都要意義？

我今晚未丁

我都係咁。明明都冇咩慾望 ，但打慣左， 臨訓前就去打

為打而打嘅意思可能係
根本本身無特別需要
悶悶地諗起有得打j
或者為左間唔中要出下野
想要打完嗰個平靜狀態

我明

以上兩位就係口裡說不身體卻很誠實既表現

我幫你 ？

呢位兄台無試過為打而打咩

我每次打都係想打先打
唔係正常㗎咩

當然我次之都有野出啦

你係正常
但樓主個情況係唔特別想打 但都去打
都係正常

得喇知你有野出
邊個無

明唔明咩叫為打而打，有陣時你見到靚女或者聖育強自然會想打丁，而家係諗起今日未打，當例行公事噉打

任何嘢都有意義嘅

深表認同
打丁已經變咗例行公事
細個有得捽枕頭 想像仆野 已經好開心
而加 生活太悶 一日一/兩丁 只係為咗攝時間